新香港人同土生土長香港人都係人，點解社會剩係覺得新香港人有住屋需要

唔係社會覺得 係政府覺得